外交部駐港公署向外媒放話 指反修例歌曲尋求港獨 時代革命等口號顯顏色革命

香港反送中運動持續，預計 9.28 和 10.1 都有機會再次爆發大規模衝突；外交部駐港特派員公署副特派員宋如安，就向在港外國傳媒放話，指香港示威者揮舞英國、美國國旗，又破壞立法會和中聯辦，貶損國旗和國徽，還唱歌尋求獨立，有「光復香港、時代革命」等口號，是公然挑戰一國兩制紅線，顯露顏色革命和本土恐怖主義的特徵。

宋如安在中環宴請外國傳媒時發言，指持續百多日的示威，除了要求特首林鄭月娥下台，又破壞立法會和中聯辦等，貶損國旗和國徽，煽動學生組人鏈，反修例歌曲是尋求「香港獨立」，口號亦包括「光復香港、時代革命」，「暴徒」的行為令人震驚不可接受，公然挑戰一國兩制紅線。

敵人反對的

Noted without thanks.

得啦 講完就收下皮啦中共 錢都字還講主權

錯手 sorry

tldr: 國歌有用，口號有用

恐怖主義仲同你作歌仔嗌口號咩
日日恐襲炸公共運輸系統暗殺政要啦

聽撚到悶啦

閱

吹咩

驚呀

佢點樣講都冇用，首歌已經入左香港人個心同根度，出街聽到已經識自動波唱

Push推 首歌提升港人身份認同
多謝宣傳

Signature：請聽君一言
麻煩手足暫時停止升級武力
文宣/輿論需要時間追上
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

行動：Connect 新疆/台灣/中共受害者
大搞文宣，揭露中共極權的邪惡計劃
壞事做絕，必有惡報；國際戰線要人
將「自由對抗極權」傳到世界各地
#anti-totalitarianism #anti-chinazi

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.25.2

都唔係今日先講架啦，多謝認證，唱多啲